睇多次 winter on fire

要突破防暴防線係要用重型機械，剷泥車之類